邊間舖整手機好?

部HTC 開唔到機,
有冇邊間舖整機好架?/
因為主要想拎番部機內置既相

同埋最好就一定係黃店啦

先達for sure

C fu到

咪玩啦我開post問都唔代表我未聽過先達個朵

先達得一間識整機

HTC維修部

先達唔係我呢的人去架

有冇其他舖推介, 最好黃店

先達有個上過蘋果 我都去過整 個老師父應該係黃

ching 係咪2樓扶手梯口個間??

入到去上一層 有個牌寫住”廁所勿問”

陳師父啦，價錢公道好人又夠黃

請問陳師傅係邊度搵到佢??

藍到仆街wot

Google同facebook